大家點評價今年的fifa同埋pes?

兩舊垃圾

2018應該係我玩左20年winning 黎講，gameplay最垃圾既一集，依家已經好少玩，以前基本上日日玩，有鋪癮，今集可以令我半個月唔入game

Fifa 不思進取嘅垃圾
但起碼似踢緊波

Pes就年年都想改
但玩落好似一班機械人踢波咁
玩都唔想玩

Fifa講出現實中，其實好多假波
造到你輸為止

我每年轉一隻黎玩
今年fifa 有世界盃更新都幾開心

PES垃撚圾,今集衰到連ML都唔知搞乜春
求下你我淨係想單機玩ML姐

pc 版嘅 FIFA, 波 boot 永世都冇update...
又用唔到patch...
好鬼冇癮

有時真係玩到燥

今集個轉會系統 起碼豪門會主動買你啲人
不過都係垃撚圾

隻game真係考ea多過考技術
5秒鐘內連中3次柱都夠膽死

自動移開一對中堅+瘋狂轉錯人+凍結玩家操作咁迫你失波

然後進攻一係冇人走位，一係一齊走哂同一個位，單箭頭陪住翼落底走埋去廣告板

犯規方面，咩情況下掂到電腦即foul，隨時食黃，電腦阻玩家前進唔計，用腳踢背隻唔計，用個身撞飛你個人即使係你頂到波而電腦掂唔到波，都係玩家犯規

都未講今集帶波過人有硬直

真係要玩過既人先知
咁多人話EA操控賽果
其實PES仲恐怖

咪係，迫你後場傳錯波先屈，中堅想傳俾防中，撳得20分1力，佢可以係我自己禁區頂覺得我係傳俾前鋒，仲要傳完俾人截到之後隻中堅會bug左咁轉唔到落去+自己會反方向走，隔左起碼兩秒對面單刀冇得救就轉翻俾你

屈到仆街，而且電腦80速已經爆贏玩家任何人，60身位已經可以同時食到三個85+身位既人身位

話fifa屈果啲有冇玩過winning

winning嘔心到

今集fifa令我戒左足球game 下集都唔會再買

睇黎大家都係PES狗
愛之深,恨之切

悶到我要主動用我啲勁人換豪門啲垃圾

最後補時 空門中柱 補中炒粉

原本fifa出經典球員好開心
點知原來剩係比ut
單機玩家真係食屎

成日製造假象
以為d球員唔夠打
迫你課金

海軍鬥水兵

食屎啦Fifa
明明見住人地前鋒前插
知道人地會放直線俾佢
已經轉中堅跑返去
根本慢到追唔切
一係就明明正常傳波
成日一字馬接波

咖哩味屎 vs 屎味咖哩